點睇外國人睇戲鳩叫？

事實証明香港人睇戲係好自律

我哋中華兒女性情比較含蓄，係絕對唔會係公眾地方做出如此放肆嘅舉止